根本新年就係中國節日 ，反共有咩資格放假🧐

不服來辯

駁唔到

Agger

未有共慘黨之前已經有新年

農曆新年係支共發明咩，屌你老母

樓主真係慘, 邏輯真係唔係人人有, 慢慢學啦

共產好似係德國嘢嚟

其實話中國唔等於中共等於泛民愛國不愛黨

你話國慶節都情有可原，畢竟國慶係中國共產黨成立新中國嘅紀念日。但農曆新年根本唔關共產黨事，即係話就算共產黨無出現過農曆新年都會存在，所以你咁講根本講唔通